Să se modifice server.js încât să treacă testele

Puteți rula testele cu "npm test" în directorul main. Baza de date și tabelele se creează automat. Este posibil ca parola bazei de date sa difere, caz în care trebuie schimbată.

Modify server.js so the tests pass.

You can run the tests with "npm test" in the main directory. The database and the tables are automatically created. It is however possible that the database password differes in which case it must be changed.
